同上司上過床後 同男朋友上床 好內疚

1)向男友坦白求願諒
2)守住這個秘密
3)自動向男友分手孤獨一人
4)即同男友分手做上司女友
5)辭職不見上司

連登仔會點簡
利申:真絲非假膠

6)驗身

4啦
前途最緊要

又係你

一日十個post 又男朋友又女朋友

2，4

請善用起底功能

Gay佬係咁淫亂

互射完有無去驗?

1 2 3 4 5
順住落去做

4，
你同男朋友已經無愛情，所以4啦

好過分

請詳盡說明上床過程我先俾到建議

6. 同男友及上司攤牌，如2人均接受，以後可玩一字長蛇陣

叫埋你男友過來玩火車

邊個靚仔啲?

我以為你上司會做你男友咩
當你雞咋

fun gaying

人工加$500
晚晚"OT"

下
過份得過你同上司上床

用比插上司更大嘅力道插落男友度就ok

G

其實明顯你個心仲係你男朋友度,
佢應該要體諒

7) 三人行玩人型蜈蚣

一天前同ex分手，轉頭又多左個男友仲同上司搞埋人齊 樓主幾識玩

成個寫字樓啲麻甩佬串埋一揪

揀#metoo

串燒

你句說話好有意境

6）選擇去死

成年人自己識諗嘢仲問, 永遠無得一想二

先瞞住男朋友
之後做上司條女，食兩家茶飯，
係上司身上掠夠，就好唔小小咁比男朋友知，
之後就坦白再同男朋友分手，
再辭職，去下一間公司洗白，揾個毒撚買單

橫掂你D臭雞都係咁，扮咩可憐

唔帶套比上司中出比條仔養
生完再中出再比條仔養
食2家茶飯

你 自 己 做 啲 咩 就 自 己 承 受 反，咪 撚 係 到 博 可 憐

一齊3p 但求大家開心

假膠死全家

5, 1
錯就要認
之後唔好再錯落去
唔夠坦白嘅話叫人之後點信你

假膠

人無恥就無敵

在下十分敬重閣下
將無恥發揮得淋漓盡致
令港女威名一再蜚聲國際

叫男朋友睇住自己俾上司屌

又係你啲道德撚
係好過份 同時亦都是事實

多謝巴打
但我冇咁既勇氣

你直接做雞會好搵d

直接出嚟做仲好啦你

4>5>3

1、3
講真幾大諒ga男人都好難接受

嬲

全部做齊

8) 瀨鳩男友對你唔好先偷食，要求男友買禮物道歉

8( 做串燒

1同3最無可能發生係港女身上

同me試下

4

樓豬個性別幾個鍾就可以轉換一次點做到

係連登已經養成睇個post之前起一起底既習慣

咁你係1定0

邊個勁d

Keep 住做免運雞比老細吊，
Keep 住比綠帽男友，
咁咪唔驚上司吊你，吊到厭左無人要你囉

25341

fu fu

願你老母
簡你老母

唔緊要喇，死GAY佬都唔會大肚

最後可以圍圈

建議繼續做上司SP換取事業突破，然後用金錢同愛去補償男友，但要呃佢一世
為左唔同上司反面爆大鑊，SP關係一定要延續，直至上司年老性無能，再CHUR到佢驚，咁就安全晒，全世界無人知樓主係淫閪

基佬都要專一

地産妹？

Show Blocked User - fungaying

圍圈一齊爽固然好，但長蛇做到2號位可以有3重享受

底已起

6) 做雞

唔緊要啦你話你男朋友坐過監，咁即係屎眼都俾人插過啦。

你好撚臭

fungaying

老細當你係鴨

Show Blocked User - fungaying
屌你老母，最撚唔鐘意你哩啲精神分裂假膠

3

分手，做上師男朋友

上司 自膠

唔爭在益埋其他同事啦

成雞之路

無事發生

6死咗去

起底之後又發現你啲post幾好笑
日日諗咁多嘩眾取寵嘅post都幾辛苦

6)做雞

樓主係人妖，咁上司係男定女？

你確定上司承認你係佢女友？

臭雞 中出完你都唔知有冇病

7） 仆街死

激嬲fufu喇

絲打，我都係，唔知點算
我係同同事出trip個時發生關系
煩左我成個月

起底，上一頁

funGAYing

你條仔食柒左佢上司，都無同你講，
你又洗咩咁內疚

我終於明點解香港咁多狗公同臭雞， 就係因為你哩d人

叫我官老爺啲選擇題？
快啲揀3 然後全世界都知你幾咁臭雞

4啊屌

臭雞

做假膠做到你咁左抄右抄都算幾失敗

咁撚認真做乜

有收錢就又係，無就公廁

直接辦公室群P 啦

綠曬

8) 驗腦

雞就係雞

你幾歲 你上司又幾歲 你男朋友又幾歲？

臭G

又唔見得你咁做好唔過份